★Solomon Yue：第二輪制裁快到來 港交所將成受害者

美國上周五（7日）宣布制裁11名中港高官。外電日前報道，國有內銀為確保獲得美元及維持海外正常營運，擬暫停為11名被制裁官員開戶，而且至少1間內銀已暫停有關活動。美國共和黨海外事務組織副主席俞懷松（Solomon Yue）在 Twitter發文指，對紅二代的制裁將很快來臨，而且港交所 （00388） 將會成為受害者。

俞懷松指出，美國第一輪制裁已經造成本港銀行業困難。由於壹傳媒 （00282） 創辦人黎志英被捕，美國第二輪針對紅二代/紅三代的制裁將會很快到來，這將導致香港銀行不能處理美元交易，而且港交所將會成為受害者

all stock drop to $0

這將導致香港銀行不能處理美元交易，而且港交所將會成為受害者。

不安

換咗美金未各位
記得離岸戶口或買美股

drop to zero start!!!!!!

聯儲局個戶口
mola mola

推

Solomon Yue 講嘅野！次次中！

Hong Kong market go to hell

TUI

受害者？
邊忽受害？

快D

如何保平安?

英國幾時跟機

唔信

Drop to zero

所魚

HK Market goes to hell

你接得幾多貨呢？

Start from zero

呀爺咁多水都無撚用啦

講明先如果第二輪制裁冇港交所
我會對Solomon Yue好失望
之又話制裁佢個fd

真心一問
銀行做唔到美元交易
對普通市民換外幣（美元以外）有冇影響？

買咗一萬蚊港交所熊 應該冇事掛

又係星期五講，等人冇得走

港交所應該就沒咁快
但下一輪好快會出事

yes...
hook's off.

可以點打港交所，有冇高人解釋下

cash

Waaaaaaaaa 呢個好大獲

777所講嘅核子手段???

脫鈎？

係就好
堆華爾街陷家產累人累物
終於都要清算

佢個fd太廢上唔到大枱應該排到去賣港派嗰堆到

快啲put

屌，冇波嘅

HOng Kong is China

唔係核選項林鄭唔會驚架

put定388

咁香港人到時想走難都走唔到？
身家換唔到做美元/英磅等
仲未計港幣會唔會受影響
到時真係做難民？

港女末日

一星期一制裁

美國制裁冇撚用,香港咳一聲都打殘美國啦

講到咁大？！

冇得換美金咪換人民幣
中国又贏

唔怕. 仲有基本法腐乳

有咩用換得返港紙？

$0

邊條tweet講到咁大

咁之後普通香港人點出糧

所羅門未試過放流料

今晚會唔會又派彩

嘩

huge scale inflation

China relies on Hong Kong currencies hooked with United States Dollars

港交所 股票港元計價 唔驚你

我D老強呀

bitcoin

香檳已經買左雪左

內循環
未驚過！

港股gogo

核子

Sir this way

如果可以keep住呢個力度大大力打香港打金融戰，打唔打熱戰好似都無乜所謂

身家唔多
但都要盡換外幣，屌

大審判大清算
作惡者不得善終

Mr Trump told Fox Business news. "The Hong Kong markets will go to hell. Nobody's going to do business."

應該係禁止支那閪股係美國退市後黎香港上市，唔係點令肛交所受害。你話會唔會禁美元交易，制裁俄佬都無制裁俄羅斯人啦。

0000000000

即時諗起黎句

1 hundred HKD > 1 apple

其實Ban左金管局係聯署局個acc已經夠死

但點禁
真心想知

到時要去ifc 跳樓

成個中國得香港同人換錢，玩爛左得返澳門同黑市洗錢走資

而家8月中，大選11月3號，每星期公佈制裁一次制裁措施，都係慢

1000蚊罐午餐肉

留名等official先開香檳

打擊樓市緊要d

支鬼主力炒房地產

可唔可以解釋點解針對紅二代會令港交所首當其衝？

中資有幾多紅二代既錢

華爾街投行好多紅二代同紅三代

希望soloman唔好老吹

冇離岸d美金點算

開Citibank la

Go to hell

香港冇咗
澳門都唔會掂

即係點樣？真係可以限制佢美國退市後唔黎香港？
就算如果呢的公司全部都有富二代擁有股權，跟住如果佢點名制裁富二代，最多係任何美國有關機構唔可以同佢地/呢的公司有來往，但係點樣可以無比佢地上市hkex？

兔主席睇到未，美國要收你班紅三代皮

侵侵呢排放風聲應該都真係想郁香港金融中心呢個名

港交所一早阿頭及電腦係統都被支共控制，交易數據造假，被製裁係遲早的事

澳門元在1980年代已經開始與港元之間實行聯繫匯率制度，以澳門元1.0315元兌換1港元。

if佢玩死香港, 係成個中國一齊送終

金融核彈

其實咩係紅2,3代大陸班官既仔女?
可以係華爾街做?

星期一drop to zero

呢個？

仆街啲講一句
究竟係制裁我定制裁班狗官？
我唔想飯都食唔起

希望係真

利申：有貨，唔介意

星期五又係制裁日

天佑高官榜上有名...

基本法冇腐乳

習近平保林鄭一人，林鄭一人害全黨

係咪呢的紅姿都有大量香港上市，咁如果呢的富二代公司一受國際制裁就會霖市？

求下你快啲

可能制裁班紅2代係好多香港上市公司主席或董事，持有超大量股票

一制裁佢地，港交所可能要取消晒佢地戶口。

再講，仍地持有咁多股票，有邊個可以食晒？ 同埋一定出好低價買！
呢次精彩啦！

冇事嘅，嚇鬼啫！

有

因為你要港元轉美元 再美元轉日元 先可以使到你想使既換匯

大家坐穩

仲要個個都有特權入常春藤

收皮啦
你知唔知咩叫攬炒？
況且有手有腳會無飯食？

腐乳

所羅門成日吹水 好多風都流流地

why not遮仔會

一早ready go to hell啦 等緊美帝出招

777:一笑置之，嗤之以鼻，我係年年考第一兼月薪四十幾萬嘅成功人士，美國班loser點同我鬥

因住走唔到
利伸：call 緊3690

真攬抄？全港市民同紅二代一齊陪葬？

希望得中資,我hsbc唔想死住,citi又冇百5萬開離岸

你班自炒派收下聲好無？

星期一 港交所 會唔會休息

慢慢食屎啦你 藍屍狗

不過次次遲到
幫緊你幫緊你

紅二代姐係同習狗同期個班
佢地唔從政個班好多都係商界大佬黎

Eg 最近紐約時報爆左栗戰書個女 栗潛心 係建銀國際副董長

好彩早排放咗港鳩所

快點強姦我

本人一蚊不買港股
包括強姦金

而家係美帝出手，又關自炒事
本來就預咗全香港攬住一齊死
驚既咪全部錢擺離岸，再搞到移民

轉黃金？

有手有腳
都要有地俾我種野

我諗未必郁港交所住
但同港交所有關嘅人就

例如史美倫

做咁多MNC位
絕對係MNC割蓆潮嘅首選

你班自炒派預左
唔一定個個係

其實世界大戰早就開始，好多人仍然覺得大戰係要熱戰見血。其實經濟戰係恐怖好多，殺人不見血，重要窮人製造社會不穩定，反而無熱戰見血團結人心。

美國用經濟拆散咗好多國家，大陸班人仲未識死面對住連蘇聯都拆得散嘅對手係到張牙舞爪。

唔鐘意咪quit HK lor

咪係
整死香港然後就沒有然後了
所謂加速=加速香港變新疆

呢個算唔算鄭月娥所講嘅核子攻擊

換美金個班一係移民
一係換番港幣

未放貨

小小犧牲在所難免

個班人真係無腦

一笑置之 嗤之以鼻

真核子

物資卷

好奇一問，388 做過什麼有位俾美帝入到

唉
我開始諗緊廁所種蘑菇可能性

至少捱過冬天先

我都唔想但係我冇能力
要怪就怪政府

又係收左市先講

講到共產黨無左香港，可以獨善其身咁。

攪炒又行前一步

幫大陸班陷家剷開既公司上巿賺大錢賺足咁多年已經夠死十次啦

咁好多人要跳樓

絕對可以
係窮d咁解

制裁一班人，而呢班人係香港既上市公司既主席，肛交所要割乾割淨都有排煩。

唔驚唔驚

如果禁美國公司同港交所交易、真係核彈來，前排疫情完全冇影響既金融業真係會扑洒街， 港元會狂跌

你係醒既有料既
一早就預咗有今日鋪定路走人啦
攬炒不嬲=陪支那一齊比美國佬收皮

全港死清光
我就係要呢D 攬炒班仆街商家佬

咁你咪走囉
唔撚中意咪走囉

可以，共產黨文革都經歷到，有乜唔可以

數錢

佢講明香港銀行，我覺得東亞好大機

就係要呢d

仲銀行
開證券戶口啦拿拿聲

1997金融風暴
2008金融海嘯
2020金融地獄

一提內循環就一定要跟埋呢張相

難聽講句，無論文革六四當年既香港都生勾勾
依家香港俾美國當中國咽喉係咁打

今次至少跌到15000點

你班撚屌鐘意無腦自己行埋一面玩
咪撚拉全香港人落水
你無權決定其他人走唔走

GBP okay?

佢不知幾準.
但我搵唔到佢個原tweet!

離岸戶口就得啦
再分散風險

咁又係，美國同支那決定既

之前佢都話會制裁姐姐

咦
有班港豬開始現形開始驚
就係要呢d

港交所高層:早遞左辭職信喇，唔關我事

點開

以前得唔代表而家得嘅，而家咁多富二代同紅二代咁撚有錢，你叫佢過返以前生活佢地唔制

酒呀

一個星期制裁一班都夠J死我

窮L開離岸係咪得First trade?

其實你呢啲戇鳩諗法點嚟？
點解咁多唔識econ嘅人有呢啲諗法
又咁有自信講出嚟嘅
錢最緊要買到貨
你兌港紙把撚

仲有基本港幣兌唔到美金就有機會變廢紙

匯豐都得

見到港豬嬲嬲豬 最開心

Steam推中國版平台，佢機都無得打嘈到拆天，仲叫食草，同你玩命

病貓都危危地

Thank You US. Thank You NCM Yue.

仲有人諗住換返港紙
笑撚4
金又好外幣又好美股又好bitcoin又好撈又好
都好過揸港紙啦

配合返Trump琴晚講嘅嘢

好在八成身家已放離岸外幣同美股

未搞既巴絲快手

早排個個用俄佬AC嘅小粉紅

逃生門打開

你班撚樣藍屍最撚鍾意同啲意見不合嘅人講：唔鍾意香港你咪走囉，無人迫你留喺度！
屌你老尾，你唔撚鍾意美國制裁香港，你咪走撚返大陸囉，無人迫你留喺度畀美國制裁！

之前邊有香港傳媒理所羅門，孽瘤仲話係假人，依家制裁中咗之後連hket都要quote佢

快啲快啲

佢都講左香港唔會成功

睇唔明 點樣會連累港交所？

黑期買左恒指put 輪，今個月28號到期， 22800 行洗，諗住拿來痴牆紙，宜家可能有機

點解隻手可以發得咁快

留名等睇港交所drop to zero

應該會比啲時間外資撤資

受害者?
呢d叫抵死

美金係所有貨幣既根

係就快~~~

次次都揀Happy Friday

呢個真
睇港豬仆街最開心

暫時叫最快

而家興加速主義呀嘛

每周五有獎，比港人過個愉快周末

聽完即刻出銀行㩒返啲美金先

即刻開都開唔切

好期待

真攬炒 大家真係有心理準備

嚇到我轉左1M出去

咁撚大鑊

你係咪on9 ?

核彈

留定名

正如你買一架車，價值20萬港元。
其實架車真正價值係200000除7.8，即係2萬5蚊美金。

如果港元轉換唔到美金，港元根本無從定價。你攞20萬港元去買人地架車，無人會賣俾你，只會收2萬5美金，明白嗎？

呢啲叫目標 唔係叫受害

逢星期五晚？

核子選項來了，大家繫穩啦

可以大手沽 388 啦。

直接制裁港交所 唔怪得go to hell

腦魔隻手會唔會甩左

富不過3代就係咁解

好似幾日就得
逃生門唔會幾日就閂掛

有無所羅門原文LINK

共業黎 唔好諗住做咁多仆街野唔洗受返
輸打贏要 香港好果陣你做過d咩 香港而家衰就係到屌晒鬼

冇美金香港玩撚完了

係喎 休息咪唔怕囉
連休～大休～長休 唔開門做生意

冇事既冇事既

係驚既 一早換晒，上2個月先比人笑on9 先換美金

多謝美國 即買10張大期

最好啦吹水佬

換極都唔夠姐
收入增加咪又換d

基本法腐乳。。。

應該唔會掛甩咗無得繼續加速

三萬 thx

實金保平安

淋病月蛾： 說好的核選項呢 美帝真係敢

黎明來到

攬炒

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

買實金咪得.
全世界都可以換返當地貨幣

唔想見到咁快

咁對香港有咩好處？

唔記得了 3月已經開左

大家坐穩未

如果禁止中國人持有美國公司股票呢？
唔好只買美股

留名

你問林鄭 佢話一笑置之、嗤之以鼻 搞到今日咁
我哋咩都唔識

其實講搞港紙 搞聯繫匯率都講左好耐
5月底黨安法已經試過一窩蜂去換美金
仲未換既怪美國搞你不如諗下點解開左2個幾月逃生門仲未識走

請參考文革

自從中共蓄意係美英散播武肺之後
美英已經視中共係敵人
呢個事實已經係注定左 唔會變
之後香港發生咩小事 就算無事發生都好
美國都會借d意拎黎制裁中國
dq議員、延後選舉同拉肥佬黎已經比哂子彈白宮開火
唔想香港情況變差唔係要求美方停手
而係比壓力港共咪再做柒野
再講香港人同美英從來都唔係朋友
只不過係屌中共問題上利益一致 互相利用姐
希望大家明白 今次係世界兩個最大經濟體開戰
香港由一開始就無可能控制亦都避免唔到
大家隨遇而安吧

林鄭絕對唔會驚

我al econ b

特首都唔驚 我哋有咩好緊張 信政府唔怕

岩岩先想落街換美金

老豆話得戈少少錢 有咩用 唔洗驚

其實好多人一早買咗
你睇金價近排升到
而家先買既同食炒價無分別
不過算啦
後知後覺既港豬理應受此報

睇返個tweet好似話淨係兩間錢行冇得處理美元交易？

D藍絲會唔會暴動？

邊個同佢接貨就等於協助規避制裁 即使唔知情都可以觸發二級制裁

MPF 投資「美國市場」嘅股票
同投資「美國公司」嘅股票

係咪有好大分別
今日諗緊呢個問題

因為唔少支那公司喺美國股市上市

大牛市

佢好朋友 葉瘤被人制裁未

問題係上面係咪真係咁睇重香港？
香港人又會唔會太睇得起自己

all lead to banks can't do USD deals
2=to

個時d人一年食一兩次豬肉，你依家叫佢哋返轉頭？

如果Charles Schwab d錢過唔返香港
無信用卡可以點洗

斷swift好玩了
hsbc 包辦緊hkd usd chats

係㗎

香港唔重要一早變左新疆
香港個名唔重要腐乳華洗乜仆出黎話mihk=/=mic

原來文盲

基本港幣兌唔到美金就有機會變廢紙

喂大佬我講佢都唔會識㗎啦
講嚟做乜鳩
我好得閒？
嘥我時間
要知原因自己搵啦
伸手黨呀！？
屌你老母臭閪

個個星期都happy friday

唔通凍結全部美股咩

去到呢個地步 你啲錢係外國會安全啲

米，公仔麵，油，午餐肉……買番D先

腐乳華出黎講句野

講膠所一早應該要收皮

唔重要 外國使撚做嘢咩

GJ

基本法腐乳

咁上面真係冇縮過 仲變本加厲

讓風暴來得更猛烈一些

咁你串柒柒挑人機又柒咗
咁抵俾人鬧啦
柒咗就返入老母個閪度啦

2020只限香港

入定7500？

銀行啲錢轉咗美金，但唔係離岸，唔知會點

呢排縮到唔見左人啦
戰蟑口交縮到同美國求和咁款
拉完黎智英又縮
之前一步步進逼係之前美國行動未中支共死穴

打爆港紙或者聯交所分分鐘成個亞洲都好大鑊
會唔會咁博

驚啊 傻西?

窮撚唔多一球cash開離岸
係唔係唯一方法就係開美股account買美股，e.g. sofi
銀行美股 account係唔係唔得?

快快快快快, 好期待

唔夠一球cash

sofi hk唔係離岸

唔係收廢紙但應該眨唔少值

其實好多人已經做好哂部署
外國房地產（英國樓）
美元資產（美金、美股、美債）
Bitcoin
外幣（磅、yen、歐羅）
實金
港元資產只剩少量現金留返黎應付日常開支
乜都未部署既送你三隻字：抵撚死

佢應該唔知人民幣/澳門幣係要首先靠港紙做中間人兌換先換到其他貨幣
港幣如果變左做廢紙，變相人民幣／澳門幣都同一時間變廢紙

邊間係?
first trade?

唔係唔想開離岸，不過幾十萬港紙冇資格開離岸，已經唔知仲有咩方法保住啲資產

所以喺度討論係冇意思
係個政府推到今時今日咁嘅情況 講咗無數次 示威者係冇能力推到攬炒咁嘅局面

First trade 咪離岸囉
幾十萬掟入去買哂美股啦

最多去返1:10姐，你估大陸唔會掛勾咩

Nuclear option
"They have asked me for this ... and so I give it to them", by Donald Trump Khan Maykr

貶值一倍 都仆街啦
大佬

居然仲有人玩命唔換美金

唔使1倍，貶2成你層樓都分分鐘無過百萬
仲要賣得出先算

學班藍絲話頭， 777班港共廢老唔係到搞獨裁， 美國阿爺咪唔會制裁囉， 一日最衰都係777班港共係到搞事， 阻人搵食

換左你都要拎現金或放離岸銀行先有用

我都係

一定恐慌性拋售

好多人擺月餅盒/買晒美股啦

侷港交所換走大陸莊,好醒

買美女都要用間本身係離岸戶口嘅銀行/券商先得喎

走鬼呀

咁當然啦，開晒IB/FT個d 一早撒晒資，（IB 美金資產係離左岸）

港交所幾個月升成百蚊又要跌嗎

有得炒股，食放題，買iphone
仲點會抗爭

drop to zero然後一齊發窮惡啦港豬

退出美國股市既中資股game over
唯一既後路都要截斷埋

大家一齊廢 要加幾個零先買到外國嘢

唔講仲以為美國聽連登仔講先搞鳩香港

冇能力左右美國決定
唯有上黎屌鳩連登仔啦

好嬲好嬲

美劇每星期1集

狙擊

put

倒退返文革時間咁都夠死啦
四十年進步無晒啵

知唔知咩叫攬炒呀

中共自以為傲既經濟成果都冇埋
本身中国人民既文化價值觀已經落後人地二百幾年
經濟都冇埋既話 唔知佢仲點樣稱自己係大國

D支那人到底點改名

戰書 潛心

我叫陳追擊 佢叫李縱火呀

呢啲post冇5毛

你地賤民倒退有乜所謂
佢有佢生活，你睇金正恩都過住好現代既生活

由儉入奢易
由奢入儉難

易子而食
no problem la
天朝大国

上年好多人換都講左有1年

斷估唔會咁快出大絕掛仲有三個月先大選

有冇諗過未大絕

紅二代紅三代即係唔係制裁班狗

貨幣貶值 熱錢應流入資產 所以樓價應該升？
利申 純學術討論

制裁中資集團

暑假後

這將導致香港銀行不能處理美元交易，而且港交所將會成為受害者

上年已經講No USD Cash in China and Hong Kong

佢知道香港人要供樓就唔會企出嚟
就直擊金融

我好奇佢係咪真係份人咁自大 定還是全部都係聽習近平枝笛

未係核彈

佢想坐埋呀習個位

用心良苦

白眼狼(反骨/陰濕)係咁 唔夠打就反起肚皮任屌

唔會。

先假設聯繫匯率唔存在，貨幣貶值，即係大家都唔要港紙
1. 港紙跌，以港紙計價既樓就會平(相對美元)
2. 如果要防止港元大跌，金管局就要大幅加息
亦導致港樓下跌，本身用9成按既會爆bo

如果美國出金融核彈，以上兩點都會同時出現，如果你拎住美元，就可以換更多既港元，買更平既港樓
而呢一點，亦會導致更多人賣樓換美元，惡性循環，不敢想像

你唔紅二代點r國企同投行equity/bond ipo

港紙角度睇就升值

睇返有聯滙之前 個個搶美金，眨到1:10....

班狗係nothing 對於美國黎講
紅二代三代先係美國目標

搞港交所會好撚大獲，認真

反正中共都會沒收佢地遮仔會既個百幾億
佢地怕美國制裁 突然改咗存喺中資銀行

禁港交所點會大絕
港紙都未搞

其實影響者點
直接脫左勾?

雖然係
但係真係好想睇班狗仆街

佢地等緊biden上台就一天都光哂

有firstrade，可唔可靠自己判斷

波波要淚灑港交所了

搞港交所先係絕，以前佔中對經濟無咩影響，港交所先影響大，出牌要到肉先知痛

幾時到批閪官

澳門啲錢不嬲都係經香港個market兌換

上星期搞肥佬黎，加速美國再出手
今次唔知偉大的中共國會點反制呢

仲唔put港交所嘅 以後唔好再怨自己點解搵唔到錢

又係果d返工係最大訴求
你可以表達不滿但唔好阻我搵食既港豬

搞G PHONE

官方宣佈未？

之前話孽瘤係制裁list, 最後又無

美國第二輪針對紅二代/紅三代的制裁將會很快到來。

出來個名單
應該好多都唔知係咩人

撚狗

佢幾次講中美貿易都錯曬喎ching話香港唔會喺談判，第二日即出第二階段

真係紅二代/紅三代
就算未去到栗潛心果班

但個影響性都絕對大過第一班的港官

佢講中美貿易錯撚曬

我想做hkex mt呀

真係每個禮拜一次咁開心？

升係因為炒期金姐
美金弱 係主因

ALL IN

支持

直取首級

其實擺一兩間香港listing 公司落個sanction list 度都夠玩爆肛交所
就係個不確定性（唔知美國佬會唔會隨時又加）令都冇大戶敢喺香港玩

兩邊都一萬囉

再拉多次肥佬黎
港共根本無野可以反制

你估攬炒自己唔洗炒?
大家一齊食屎囉
點解我要食屎 班狗官可以大魚大肉

制裁3萬狗未?

恒指0

wfc，香港股票唔需要外國人買

逢星期五出重招?

係咩? 我見香港開既IB只係轉錢入citibank，仲以為唔算離岸添

你試下射美金走，係去美國citi bank

港共好大可能會搵中間人做白手套去開銀行戶口繼續駛美元同轉移資產去海外

一睇就知吹水
如果真係搞港交所 我去維園表演奶自己袋底

碌卡買美金標價嘅貨係咪唔得?

9點半都無消息, 條友又吹水9UP

成日無貨

宜家乜都關基本法腐乳，用晒未？

我就唔信喇，日日千幾億出入
你老美夠膽搞我地香港

基本法腐乳架，就憑你一個美國人説三道四
我信政府信國家唔怕你美帝嘅，你有本事就禁止我地所有美元交易，我地仲有人民幣

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,對唔對得住人地？快D follow + 多謝人

瑞郎長期缺貨，因為班仆街有錢佬掃曬

嘩，如果禁止換美元，後果會係點？

北京回應特朗普 稱香港國際金融中心地位非由哪國恩賜

聽日仲要傾大豆刁
一定唔會今晚出名單
一定係唔會咁辣嘅
葉劉一定唔會被制裁
香港銀行一定仲用到美元
港股樓市gogogo

辛苦兄弟你啦，快啲洗定袋底

快啦
班狗好撚痴線

60年代中資銀行同外國沒有交易，係無外幣兌換，因為支那自己都冇美金

港交所被肛交

港元可換美金但冇美金換
美金不能換港元

ifc天台：屌你班仆街俾我抖下啦

買左蘋果未放 所羅門唔搞自己人

佢咪解釋左點解無
人地話左有制裁就有制裁....重要野上無錯就得...
唔好要求到100%

大陸入左好多貨架

銀行做唔到美元交易既話, 香港公司係咪可以名正言順拖海外公司數

嘩！咁會唔會有班人要送中打靶？

吊,冇料到

pls pin, 頂住檔先 template, brothers and sisters can improve this a lot
tip form website:
email to home office, UK: public.enquiries@homeoffice.gov.uk

This report is about the 2 daughters of a grave human rights abuser taking freedom away from Hong Kong -- Mr.Kwan Ka Wing (spelling may be inaccurate) 關家榮. He is a police officer in Hong Kong. His daughters may harm the national security of the UK by spying or performing operations beneficial to the Chinese Communist Party (CCP) and harmful to the UK.
Here is a video of him shooting live bullet(s) towards an unarmed & not aggressive protester:

Here are the evidence on the Internet upon a DuckDuckGo search. Note that this list is not exclusive, as the personal information of Mr. Kwan has been widespread that day, but many of them have been taken down:

I noticed the following tweet:

Basically, this Chinese tweet says that the 2 daughters of Mr. Kwan are in the UK. If this is true, this may be a serious national security threat.

Moreover, the assets of Mr. Kwan in the UK should be frozen and seized by the UK government. The daughters of Mr. Kwan may be helping Mr. Kwan to evade UK actions, so their assets should be frozen and seized as well, using the Magnisky Act, terrorism-related acts with transnational jurisdictions, or other legislations applicable.

同問

唔係就咁兌咩？定多炒高個價，市場會買到無瑞郎？

咁就唔好吹咁大啦

琴日買左10k HKD bitcoin

你老母就吹緊喇

有乜跟得貼Bitcoin 的etf?

我係直接買bitcoin，唔係買ETF

哦 明白，難買嗎？怕麻煩

侵講到明港交所冇運行

唔難，開acc，做啲認證，然後就可以同人trade

謝謝

驚閪
hsi半版都係支那股
香港比人核平咗都仲有一半

脫勾

制裁紅二代紅三代應該會對大陸班官有阻嚇力。最好林鄭繼續寸咀。

例如？

有國家隊唔怕

佢話香港唔會入到談判內容

有消息未?

如果攪左港交所就好睇law

留返三兩皮本土消費都要嘅

自己轉晒實際cash usd / yen /咁？ 唔開都得？

收成期

比啲時間我哋走資

Charles Schwab international (唔經香港開）
相對穩陣d
不過要USD25000

侵嘅go to hell 好快到! 一步到位, 唔會理d美資, 比咗好多時間佢哋走, 唔走就撚就.

美國唔會制裁黑狗同紅官, 因為要留返佢哋做加速師.

春袋

keep住兌美金

有咩手段可以傷害交易所？

如果換左美金/其他外幣先
再放係本地銀行
咁有無事

有機會凍結 充公
外匯管制都轉唔走啲錢
你諗你

中銀按揭mortgage link acc d 錢走唔走好

懷仔好波

點解會充公
充公俾邊個

仆街有100個喺大貓
啱啱申請緊外國戶口未批

國安法囉。。

Go to hell go to hell

我叫李鐵牛

樽腐乳呢？

有國歸收

唔會充公 不過都會要你強制結算 轉做港幣/人仔

講緊國安法。。。

擺離岸銀行戶口先得
擺本地銀行=凍過水

當然有事

美國未必會制裁澳門賭場，但其實澳門都係喺HKD-USD嘅體入邊，所以全中國唔會再有地方幫到佢洗錢

咁我從銀行拎出來
坐飛機帶埋
又得唔得

肚交係阿爺提款機，要斷二三代米路

又得個講字

係都制撚曬班狗官同佢地屋企人先啦

到時銀行仲會俾你攞到美元出嚟

咁開心

It won't happen

出境好似有限制攜帶現金上限

我都想知

zero

憑咩禁？干擾經濟市場？

係咪應該要而家拎出嚟先

同問供緊樓會唔會call loan

由上年開始黃圈已經叫換晒做美金現鈔啦
仲未跟到隊尾?

舊年已經叫人搬錢走一係離岸一係現金

你估個個有一球野咩

我邊有咁多錢

一蚊一呎送裝修不是夢
好想知樓台股台班和平港豬醒未

咁唔換對你應該冇咩影響

笵冰冰條片定第二制裁出黎牛。

用citi應該冇事掛

好多地方禁止帶金入境，e.g. 日本
二來美金一到埗就可以換到當地貨幣
金除非打杖先會用

佢好似講過777會比英國制裁

得日本/南韓 (因為依2個國家實金買賣都要打稅)

渣美金不如渣返HKD.
你去日本都可以HKD -> YEN

樓價相對港幣升，但對其他貨幣眨值

咁賭場都收唔少外匯既，又未必要靠港女

而家講緊港幣脫勾/停止美元結算，你估到時揸港幣去日本會點

有幾不安唔係預咗攬炒咩

賣屎忽都唔掂

仲覺得香港有特殊地位？

雖然我都好憎香港政府.
不過港幣同美元脫勾... 機會少過99%

即係98.9%

可能港元自由浮動仲好呢

希望今次真係堅野

幾時出，等咗幾日

提晒水

仆街 未換美金

脫勾係其次，反而係擔心港紙日後出到外國仲有冇人承認
老實講，銀紙嘅價值係佢可以換到幾多商品，換到幾多商品就好睇同你交易條友肯唔肯承認你張銀紙嘅價值
一張無人承認嘅銀紙就同一張廁紙無分別（佢點都唔會低過廁紙，因為點折墮都好佢都可以攞嚟抿屎）
到時揸住啲港紙去到日韓台都冇人同你唱當地貨幣嘅話，你帶粒kinda出奇蛋好過（起碼可以一次過滿足晒你3個願望）

燈燈燈燈

All leads 2 HK banks can’t do USD deals

自膠 All leads to

如果而家換咗美金，到時制裁不能交易美金，咁想喺香港換返港幣係咪會換唔到？

轉成拼音最緊要係有XYZ

紅2/3代咪就係共匪太子太孫黨呢班靠父幹先有位上既垃圾囉
早幾年四大就高人工大批請咗呢D無資歷但有背景既廢柴望住佢哋可以搲佢哋既姨媽姑爹走去投資, 到咗俾人踢爆就個個走返香港又響支那銀行投資分公司擔任董事或者CEO繼續呃飲呃食

又晒咗個account喇

好期待 但今日都未有消息

雖然自己友，但佢成日都唔中

又抱住僥倖既心態

牛你老母

講事實都嘈
又話孽瘤係名單上
最後乜都無
唔係吹水係乜呀

吹撚緊你老母臭系

信白宮同Pompeo好過啦

唔係第一輪名單姐
洗唔洗咁心急

所以我咪話條友吹水
如果佢唔知就唔好講啦
唔好比d假希望我地

玩鳩葉留走資都夠啦, dklm 係要100%準先當人準。之前佢講咗唔止制裁咁少嘢,
依家trump 搞支那, 又係唔撚係流呀

緊係心急啦
班仆街由2019年6月惡到依家
無佢地份真係死不服氣

我有鳩好多美金係美國戶口

佢出招我係擔心d錢點搬番黎香港
如果唔支持美元結算

會

哦

唔怕佢遲 返正一定有佢地份

就係呢個問題喇，換美金當然係喺咁嘅情況下最可以保住流動資產，但係如果要用錢想喺香港對返港幣對唔到咁點算？有無咩方法

係，一早就已經轉走曬，有樓都應該賣埋套走。有朋友仲香港銀行低息口借多一筆，轉埋去外幣離岸負埋港幣資產

班廢青仲FF緊美國制裁完就會自動上到車。

問題你啲錢你要點拎出嚟用

支支一路以黎係大程度透過香港獲取大量外匯。
跟住最近開始巴之閉，阿里巴巴華為等等諸如此類開始直接玩外國上市先有機會多的方法收外幣收美金。

而家美國就係要斷佢收美金既米路。一日任何支支地方仲有貨幣管制，一日都唔可以取代到香港，所以咩上海深圳取代香港係唔可行。

true 果班"哂account"撚我block 哂，成班cctoy

呢個同意同都明白， 但又點解釋支支完全唔似妥協仲變本加厲？ 黑警可以over 特首？

擺得入離岸戶口既錢就唔會係拎黎而家生活用架啦
用個腦諗下到底自己有幾多錢, 擺幾多入離岸, 幾多留黎做日常生活費

我都以為人民幣只可透過港幣trade，但係過去10年有改變：
wiki:
“Since the late-2000s, the People's Republic of China (PRC) has sought to internationalize its official currency, the Renminbi (RMB). RMB Internationalization accelerated in 2009 when China established the dim sum bond market and expanded Cross-Border Trade RMB Settlement Pilot Project, which helps establish pools of offshore RMB liquidity.[1][2] In 2013, the RMB was the 8th most traded currency in the world[3] and the 7th most traded in early 2014. By the end of 2014, RMB has ranked 5th as the most traded currency, according to SWIFT's report, at 2.2% of SWIFT payment behind JPY (2.7%), GBP (7.9%), EUR (28.3%) and USD (44.6%). In February 2015, RMB became the second most used currency for trade and services, and reached the ninth position in forex trading. The RMB Qualified Foreign Institutional Investor (RQFII) quotas were also extended to other five countries — the UK (extended 15 October 2013), Singapore (22 October 2013), France (20 June 2014), Korea (18 July 2014), Germany (18 July 2014), and Canada (8 November 2014), each with the quotas of ¥80bn except Canada and Singapore (¥50bn). Previously, only Hong Kong was allowed, with a ¥270bn quota.”

妥緊，樓上有講，的口氣唔之前咁大喇。

佢地應該係一遍等緊china Joe 上場，令一邊唸住同時拉曬打香港國際線既人。

希望啦 all in trump

如果唔係，就要睇2點
1. 係trump而家可以有幾加速，加到China Joe 返唔到轉頭。
2. 係歐洲英國同其他國家跟唔跟，因為如果其他國家跟，china joe 都係點返轉頭都有限。

所以支支忍緊，驚1
拉蘋果拉周庭同總之會響國際游說既人都會針對，因為驚1+2

好撚興奮開心woo

澳門幣只係港幣附屬品 冇撚用

利申 澳門狗

留名睇港交所變成肛交所

啱啊！最好整死香港命脈 咁先可以整到權力核心

咁係咪所有香港上市股票都要退市返大陸做A股？
咁388會唔會跌到得返1仙兼除牌？

唔知
不過美國搞港交所好大影響

同問 手持美金現鈔 一旦制裁 美金係香港換唔換得返做港幣

學生哥

真係咩我無錢移民但換咗美

用美金換廢紙，多多都有人換啦
調轉就一定冇人睬你

第二輪制裁快到來 港交所將成受害者
每日一推,推到港交所制裁

制裁

第二輪制裁快到來

港元掛勾美元係可以港府自行決定 係基本法腐乳美國不可干預

港交所我睇你幾時玩了,Solomon Yue D野次次準

點解甘耐都未出招我等得好辛苦

不如討論下點樣保護自己財產

我開左TransferWise Borderless Acc，諗住將銀行戶口既美金放入去，另外會增持crypto

我我我唔會驚